黑警任寫OT 審計署同老廉有冇做嘢？

警隊過去半年領逾時工作津貼總開支9億5千萬元

點可以畀佢地寫咁多OT?

專業犯法人員，點查？

全香港最强既殺人放火做假武裝合法犯法團體

可以點
黑警凌駕所有部門
醫護?死開
消防?死開
ICAC?死開
無人夠佢地專業 乜撚都機密
再嘈告埋你阻差
香港最大 林鄭都無say